報報全港Road Block位置

2350 剛才東區走廊西行北角嘉華出口有road block

相信今晚周圍都好多road block

大家見到不如幫手報報 大家識揀路行

去邊都好 小心為上

推

可用waze報

2330係東區走廊 北角嘉華出口
我見到有部的士撞部subaru車尾喎

開個谷更加好